有關嘲笑辱罵跳軌自殺死者

題目 : 唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐
時間 : 2018 年 9 月 7 日
LINK :
2000 正評

人若生前不是大奸大惡, 死者為大, 尊重死者乃道德基本, 此 POST 內文多番出現會員嘲笑及辱罵死者, 並獲 2000 正評支持發文者
本人對此等不道德行為十分不齒
懇請連黎住或管理團隊呼籲有關辱罵死者會員向死者道歉

P.S.
嘲笑內容並非網絡潮文玩笑, 附明報新聞為証 :

推

又係你負評

3 負評

push